入嚟講兩句 想時間快啲過 (12)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖

大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！冇我嘅事絲！獵豹絲！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

lm

王菲啲歌

你好金泰亨愛妻 一日無見

又來lm了

我覺得你同你啲朋友都好有品味

別傷心了 多疑絲

今日周圍去 好攰又幾充實 雖然已經去到唔知邊度有得行 有無推介

擱淺bb 最愛你了

你好愚弄 又一排無見

想行咩？

好flirt得

嘢 衰鬼一直都係

無所謂 邊到都得 室內定室外都可以

我呢

都係決定咗佢情人節佢唔約我就算了

依幾日落雨 無得去互外

多疑豬豬

終於諗到今年目標 -10 kg！gpa 做到心目中嗰個數字

見你唔鍾意

又話主動出擊

終於無錯字啦

你都痴線嘅！太輕啦！頂盡5kg

要改正係唔係？

係年輕嘅味道

-10kg係預期目標 因為我預咗會肥番 所以留啲走盞位比自己好

唔好用體重作準啦 多肌肉係會重㗎

大粒麥寶寶

通常目標同現實都會有點出入
-10kg我仲以為你去非洲住

其實係大家都係

又好似係 10 kg脂肪啦咁

想知你幾高

我有嘗試過暗示話星期日得閒，唔知佢係get 唔到定特登無視咗我句嘢 可能我個暗示暗得濟

打算喺埃塞俄比亞起樓 去嗰邊做富婆

好耶 開心

邊度會咁蠢呀⋯ 少誇張

@麻辣仔
啱啱幫你搵咗陣 搵唔到
但係可以試吓搵人幫你畫 之後轉png俾你 你再用sticker app自己整？（其實我都唔係太清楚）

減肥就係為咗慳錢喺嗰邊起樓

我要開始絕食了

咪就係！快啲鬧佢呀！

有冇咁誇張

曳呀！

唔會話浪費嘅

嗰邊$20應該夠食一個月

今日睇下野又過一日 但之後又開始忙 今日當係休息嘅話都唔算浪費既 但想比自己多啲野做姐最近
不過訓先早抖了大家

早抖！

到時再加埋減肥嘅話 $10都夠食

洗乜呀 放低舊屎都輕左2kg啦

我不想努力了

唉啱啱分手了…

你啲屎有冇咁重

可能佢覺得我哋未係情侶所以情人節唔約我係好正常？ 希望有一日可以同大家喺度報喜 我成日比fd話我好有距離感 就算最friend嘅best friend都係。總之有人對我好啲我就會覺得我憑乜嘢值得人對我好，我又唔係靚，性格又唔溫柔又粗魯，總之就會諗好多嘢覺得我唔值得人對我好 我都好想改下我咁嘅諗法，唔好成日咁負面，但係一有人對我好我就唔知點比反應好

笑死
喂 生疑絲 放低5舊先

冇咁多貨

發生咩事？

有冇人都鍾意呢種肉地女仔

琴日睇完呢個post 總括都係你的樣子如何你的命運也必如何

我都希望聽到你報喜

自己衰唔夠成熟 成日嗌交都唱反調 令佢冇勇氣再相信呢段感情 又冇成日企佢嗰邊諗

是 心口有肉就叫有肉地
笑咗

我都唔温柔又粗魯 其實最真實就得！講下笑talk下shit咁

中間無大家攞出嚟傾過協調過？

我都係 同我唔熟嘅人會覺得我好惡 事實上我只係玩緊膠咁樣mean

有咩好羨慕

有吖 但佢對呢段感情冇曬信心了 可能就真係冇緣份 所以我都需要去改變吓自己 未來要用更好嘅自己出現係佢面前

加油 依條路唔會易行 亦唔知有冇結過

但你要清楚 改變到自己 有得着嘅係你 而唔係其他人

⋯⋯你好靚仔？

做咩？

窮

準備緊個實習，好多嘢睇

小妺都想俾你chur

見到你有返目標我都好開心

會的 多謝你先！！！

咪基

我一直都有 例如：瞓好食好

睇路啦自己⋯⋯
兩日喎

咪話見咗囉今日

對唔字 我金魚腦

唔緊要 俾follow me搶晒focus

真係好好笑

笑死我

Follow me 真係好q

傻得可愛

我返黎啦

茄汁豆

早晨

冇曬茄汁豆 轉食意粉

Where’s my有棍小妹因緣

我錯過咗啲咩

啱啱瞓醒?

你無入mj group我地全部人就笑死

識咗兩日就出pool?

Link

我入左但今日唔得閒追 有無包膠

我又錯過咗咩

擱淺絲

唔係 講早晨好似好啲

撚緊幾時開正式group

Mj group 是什麼來的

無

好正嘅嘢

去個廁所都睇完架啦

之前話初三約打牌
不過全部都係有棍小妹 所以放棄了

但開咗grp 呢度會唔會好靜

搞網上嘅話有我

我無棍但唔打牌

係俾我呃咗嘅樓豬開嘅

會 所以一開就會無新人
所以睇你哋啦

It’s okay 洞洞丸

開
唔開

可以正負皮嘅就正負皮

p牌直接reply 然後統計一下

幾時再mj

幾時都可以

係咪得我連登load好慢

應該係
熄機再開過睇下

我有幾次直情load唔到添

無通知

我都係

可以減慢速度
依家太快
你去睇下1係幾時

每日一po

其實你係group講一句 無人推post 就會翻哂嚟

半個月前

依家大家 情人節會去邊？

開得成
大家係group講聲呢度個名先
認唔到人

無去邊度

屋企

幾時可以同Pepe 護士結婚

你喺屋企陪鬼仔男朋友

你求婚先
記得 戒指一定要大啲

唔g呀 Pepe護士男朋友

Why

我真係

陪埋佢老豆老母

我知

我真係 唔信？

因為 無論愛得有幾深，買粒鑽石最君真

你講我實信㗎

Ok

樓主靚女定肥婆

個個情人節都留係屋企
唔通個個都真係想留喺屋企？

我決定左果日全日都唔係屋企
唔可以比自己屈埋係屋企

靚肥婆 ok？

月巴婆
又月巴又醜呀

咁你要出去邊度？

唔ok 醜月巴婆ok

唔信

點解唔信

通常咁講都又靚又瘦

你講我實信

海灘 / 山

點解我要講大話

同埋樓豬唔係通常

洞洞丸 佢信呀

如果落雨呢
依幾日會好涼喎 唔好冷親

落雨都要去
我唔想留係屋企

好凍 小心保暖

聽日開始應該暖返啦

你嬴！

搞到我都想

又嬴

贏呀！

有無人有用goodnotes 好唔好用?

無用

想買

想識

淨係用過OneNote

樓豬很柒的

你地認真？啱啱嗰個先話要安宅家中

我就話唔想留係屋企望住d禮物
想避開屋企人姐

有得出街唔係唔出呀嘛

咁我真係信
靚唔靚 肥唔肥 好個人
我就覺得我ex一定係最靚
所以你自己真心覺得自己唔靚我唔會唔信

大專入面冇朋友，搵唔到小組組員 好多時候都要老師幫手分好柒😢😢

所以樓豬在樓豬（全部人）角度很醜

各有各出

我係有棍小妹
最多到時出去比d相你地睇

今年新入學？

都得啫

系啊

朋友 只要你勇敢向前一步
其實好容易識到

你都影呀

無搞orientation 咩？

自己出不了 依家嘅我想要有人陪多過自己出去
一嚟唔想自己亂諗嘢
二嚟自己出去不如留喺被竇

老師絲同圖絲絲 一齊出

Hello

今日先出完

等你咁耐心淡

擱淺仍未睡覺

做咩 來回地獄又折返人間

上個post喺度搵你 Where’s my小妹因緣

差啲以為你死咗404 not found

有d咁嘅事

想念還在等待救援 我拉着線 複習你給的溫柔～

要

好想有人照顧我，點算
唔係想做伸手黨，係我苦惱咗一件事，行出咗一行做咗啲嘢，但都解決唔到個問題。好想身邊有個好叻嘅人可以比方向我，幫手解決生活上嘅事。

發覺男朋友其實唔會主動去幫你，我都唔會期望男朋友可以識哂所有野。但有時無助嘅感覺好難受。

開始明白點解有人偏愛比自己年紀大嘅人，好似個人閱歷真係會幫到自己，可能依賴對方我知咁諗都係錯，唉

嗨

嗚 no
你最可愛了

發生咩事呀

Mcm!!!!!

你好要來鳩一下定吹水定心事台

吹水

認識我嗎？

好dirty 呀你

屌

你咁多frd子嘅

好無聊

你睇下咪知

原來有棍 算你坦白 唯有88

是

唔多 小妹毒撚冇乜朋友

巴打

街街係你？
想笑死me？

絲打

請笑

笑死

今日返工收埋warning

我都好希望我男朋友幫到我某啲野
曾經都有因為覺得佢蠢而嬲佢 因為佢咁樣真係俾到幾大壓力我
但係後尾同自己講 男朋友唔係全能 如果佢真係力有不隸 咁算啦都係我自己做啦

好好笑 以後叫你街街

金魚腦

點解？

冇棍巴

街街好呆好可愛

我係新嚟㗎 多多指教

咩事

係到最後 佢話咁算啦 既然乜都自己黎 自己一個已經夠

你咁受歡迎

唔批准我專用架

你好奶貓想幹什麼

我有棍絲

同意

噢⋯

因綠

因6

好悶

自己冇睇清楚㩒錯嘢 俾咗好大麻煩人 覺得自己咩都做唔好

車 咁即係唔frd啦！

大家都好悶

Hi

小妹（有棍）

咪撚小妹 小妹真人冇朋友

一個無心之失啫 你自己都唔想嘅
當汲取教訓 下次小心啲啦

。。。

q到

90kg

因緣

因6咁受歡迎 想識

準備圍爐 放負能量

呢個名你專用

小妹毒撚唔識同人keep contact

因為冇目標？

唔識唔緊要，幫手google 下方法都好。 同埋，唔好做錯咗，佢又講句「做咩唔問下我先」

依度都幾溫暖的 啲人好戇鳩 你見到班小妹就知

未夠一年 仲讀緊書
多謝你

冇乜人搵我 +1
多啲嚟呢度講嘢 呢度講嘢就會有人應

是 66在嗎？

會繼續努力

即係得閑飲茶啦

是
因為樓豬得得閑

男朋友唔識用google

利申男朋友大過我

係呀

得得閑得得B d fd???

加油 人誰無過
只要你學到嘢先係最大得着

加油

Noted with thanks!

樓主好嘢！多謝樓主！

串到⋯
樓豬不愉

棍撞棍？

識未 哭能咗
小妹個wts成年冇震過

想識66 好風趣幽默

Signal u

叫小妹？

好大6

你好呀

係 小妹好撚廢

唔想咁易放棄我諗呢份pt人工都難搵得翻

係呀66

你？

廢棍

見到你地2點幾都未瞓 真心佩服

每次接觸到新嘢都覺得自己成長咗少少咁

好驚係到會成為話題終結者

係因為我而家先7點

真㗎？好恐怖

是 我哋晚晚都咁的

應該唔會掛

唔會嘅 一個話題結束咗咪開個新嘅話題

接近80啦
還好 不過發覺同事都好難做到好好嘅朋友

學生哥6

jealous

得你哋鍾意就得

你係邊呀？

點解可以咁誇張

歐洲

你地唔洗返工返學咩？

要
慢性自殺師

樓主真好 幫我答埋

樓豬hv brain
會記得你們嘅資料

+1, 但從來冇覺得寂寞. 好多書想睇

我覺得好有趣喎真心

signal
whatsapp

用條脷睇書？

個名好型

66呢個名好大6feel

係想睇到流口水

廢小妹

大碌定大陸

挨埋今日就放假

你好 我叫乜尻都唔知

星期一又返學

我都未終結到 唔驚！

好似係 好彩冇睇到

係唔係假㗎

學生哥圖

點都一定有啦， 記得小學特別鍾意畫低能漫畫。 btw出去行山多數人都應該鍾意？

樓豬係小妹你唔知咩

未試過 期待

有時一個人行山都試過，咪自己出去行下睇下好唔好玩

咁講黑啲囉

笑4 你兩個好啱key

樓主係咪笑點好低個d人

hello失眠

是 做咩？

你好
但係我哋無辦法幫你助眠 我哋比較on9

得得b 好fun

hello 小妹都係乜尻都唔知

唔想你太灰 只係想比你知
好多人都唔知自己做緊乜包括小妹

唯一可以做嘅就係希望之後會搵到興趣

對唔字囉咁

唔g了

收皮啦 禾打錯字就hup9me

星期二返呀？ 星期一年初四

難道你唔g禾刀係小妹？

樓豬2

我唔中意郁 文靜個類
香港已經冇乜地方好行
我想去旅行

死傻仔

幾時講灰d

其實牙名係禾分身ac

Helloooooooo!

一直都係到搵緊興趣
但發現自己咩都搵唔到

做咩要兇我

咁都接到！你叻

睇戲得唔得?

feel到
我咁悶都話有趣

都可以 睇得太耐我又會悶
怕悶 但又搵唔到嘢做

唔怪之得兩個都hup9me啦 又戇鳩

是 別羨慕

懶到

我覺得啲笑點係on my point喎

天線得得b

學u

Don’t 羨慕me66

絲打有冇做過d咩係幾有趣

禾錯了

佢住鶴咀先， 呢度冇去過喇啩

牙街梗係接到

吾想睬尔了 受傷

睇住戲打機?

「去」

樓主，你太年輕了。你以為真的那麼多人係呢個post嗎？其實所有人都係我來，不然我再換個acc發同樣的話給你看。

唔可以話牙名on9

No i i copy u

66好大陸

你真等受傷了

趕走曬d人 走先

88

佢話自己on9

醒咗 未訓番

大概應你咩？
仲有 依家唔好覆住
天光先

我唔想又殘又老 但係我瞓唔着 驚再咁樣落去遲早要用嗰啲乜嘢再生護膚品 睇返啲相呢一兩年老咗好多

早 琴日訓著左都唔知新年快樂

早訓仲好過一堆護膚品
雖然就算早訓都係要用

喊出黎 晚晩瞓唔到

自己出街見到啲人一對對 我寧願安坐家中

曾經因為佢太蠢面同某個ex分手係我壞 但傾唔到計

突然有d掛住佢 好想佢同我講新年快樂 唔想被忘記

早晨 上埋今日堂放假啦

番10點 差唔多9點先起身
呀輝 做咩第一日番工就遲到

是 煲劇打牌算

我都想同佢講 但其實唔想佢快樂

起碼唔使俾人呃錢

未

冇打機好耐 打機好廢

呀姐今日心情幾好

識人嘅時候到應該點去了解一個人嘅能力

本身呢幾日都無諗啦 突然情緒上黎 唉 自己一日唔快樂 覺得呢件事一日都唔會完結（我自己咁諗，不過事實就係佢已經放低了）

可能我都唔算醒 無遇過比我蠢
係懶理我姐

做咩咁開心

扮

父母離異 跟咗老豆學晒佢啲脾氣 因為屋企既野搞到學業都收埋皮 當有愛情來時 自然特別需要另一半果種愛 但脾性問題搞到另一半既愛都冇埋 武肺社會失埋業

三失好灰你要振作啊

有時候容許一下自己訓低都好既我暫時企唔到時間會治癒我的傷

早晨呀

早晨 唔係比鬧鐘嘈醒我可以瞓多3個鐘

樓豬今日等等又去行街了
今晚團年飯有咩搞啊大家

同男朋友食飯前幾日屋企食咗團年飯

真係好

咁你呢

寫返之前嘅進度今日埋佢尾！

同屋企人食飯

好搞笑 點解全部野都係你做

同男朋友食咪又係痞街食外賣

好凍喎今日

有你做家姐一定好幸福

鼓起勇氣 unblock左佢，同ex講左句新年快樂佢有覆我
但我心入面無咩感覺 我覺得好似已經放低好多
我決定要直接面對失戀呢件事
要勇敢啊
逃離痛苦最好既方法就係勇敢面對傷疤
等痛到最hurt時就唔痛了

唔好繼續同佢講嘢啊！！！

忍唔到放假就特別脆弱 橫死掂死 我想自己快活一些控制唔到自己 覺得自己好廢

同我哋講嘢啦

冇返工咩

我應該會同你一樣咁做感覺自己好犯賤

辛苦了家姐

收多個妹also

睇開左 我依家就係扮無野我未忘記佢之前 唔想被佢忘記同埋 我好賤咁諗 點知會唔會有一日 我可以利用佢

排外了

我覺得諗多d就唔會諗 因為每次我諗起佢既時候佢都唔係度

因6號

今晚有冇打牌師

幾點

19:00-23:00

我都想做你細妹

咁得閑得唔得㗎

快claim錢

有錢

得 好空虛

好賢淑啊點做到架
我仲喺屋企寫進度屋企一啲都幫唔到手

三哥

又食鴨血

我都係忍唔住

趕多個既

上司叫我新年幫手做野 理佢都on9

認me做妹妹

家姐

係 諗起都覺得好膠

經過尋日完全feel到佢有幾空虛

三倍ot thanks

是 已經將你變成三哥師

覺得幸福多d定痛苦多d

我好乖的 唔亂洗錢 識自己去廁所
最愛分享自己零食同日用品

heymandi咩黎

sor 以為你有八九個細佬細妹

300蚊唔夠玩喎

以身犯險 想海洋公園應該唔伏吧

是 所以要打牌

想跟獵豹學習廚藝了

下次試下先 食開十小辣

好

我答佢話ok 但咩都無做有咩放完假講 唔係唔好怪我夜晚11點打比佢傾公事，佢老婆仲要岩岩生完 到時家庭唔幸福唔好怪我阻住我放假 我實搞9佢

咁我都係推左佢算 等我冷靜番一排先

交友app

牙圖

傾計幾好玩

好好食喎唔入坑點得

好喜愛學習啊你

我親戚煮

樓豬盡量睇下幾點得
填補你空虛寂寞嘅心

我only知tinder

但我連佢咩樣都唔知 陣間出到黎係男人就笑死

如果係op 度同你講人生仲叫你報course 睇中醫

試下

番茄湯嗌4小辣都唔會辣的

好悶喎 都冇人同我傾計

係咪樣既問題

um

知咁多既

唔洗開樣都冇人同我傾計

同我傾

笑死 你咁牆頭草㗎

6妹

我依家d同事就係咁對付佢夜晚搵我地 一9打比佢 又方便又快捷

巴打可摸耳教我點同人傾計

是 我衝動左少少 識多幾日先再決定

你可摸耳唔好成日俾人有機可乘⋯⋯

係6小妹

樓豬陪u

唔可以 唔想多個對手

你點知佢係女

6妹好交得友

樓主勁善良

唔知

屌你 我學來溝仔 唔係溝女

收皮
Don’t 做9me

係咪講緊請跟我來巴

造福人群啊

你似有性衝動多啲

6小妹

我要潛水了

非識朋友

分唔到你係咪有棍

一係衰咸濕一係衰善良一係衰無腦

是 人靚聲甜

超體貼的

仔會自動埋身

正啊 呢個答案

邊個話有棍唔可以溝仔

最愛撚6妹

唔是

快d推爆呢個po

唔科學

啲仔俾你溝晒啦

因為你係小妹

善良

收皮
別撚9me

是
你太可愛了 單純得可愛

一個也沒有

小妹有棍

樓豬是不嬲正的

買掛心口嗰啲卡套俾佢做禮物羞辱佢

又扮

琴日我同事打比佢果陣 佢個仔係度喊 好好笑 平時msg死都唔肯confirm野 一打比佢即刻話OK
同事：boss，關於個proposal feedback想同你confirm下可唔可以咁做架
聽到佢個仔係度喊
boss：無問題無問題 就咁做啦 （想cut線，但我同事繼續解釋）
同事：因為係咁咁咁架，所以想同你confirm下
boss：係啊係啊 就咁做啦 無問題架......
同事繼續講左幾分鐘先肯收線
果陣夜晚8點半

俾我都寧願認自己善良啦

扮毛

善良重要係美德

大話嚟 5系真事

因為發現msg解釋野 係好難既同埋我地依家成日放假or佢收工後夜晚打比佢佢唔理我地係咪放假 我地都唔會理9佢

100毛

樓豬要行街了
得閑我會望一眼或者覆一覆

死空氣你

感謝善心

咁惡

巴你個頭

我同事（男既）試過11點幾打比佢因為發現msg同佢解釋野好難
我地係另一個同事度學翻黎，佢成日send完野比boss 十分鐘之後未收到回覆就會打比佢叫佢睇msg

男友個人好固執
又臭脾氣
唔知點頂

夠愛佢就頂到囉越頂唔順就越嚟越唔愛囉

識佢嗰陣覺得佢乜都叻
識耐咗就....

固執都算 仲要臭脾氣

我

咁玻璃心嘅成個少女咁

吓 好小事啫
我成日都講

好敏感啊佢

好彩分左手

唔俾佢意識到個問題辛苦嘅只有自己
大家好好傾一下 夾唔到就無謂勉強自己

唔識尊重人真係早走早著

有

話說我msg完ex之後 佢覆我之後 我再問左句近來點 佢無答我不過又無咩野我沒刺激一下自己 又再堅強d

拍左幾耐啊

咁佢嘈咩

cls

嘩屌 我男朋友就算係外國人都唔會咁做

係啊係啊
唔知點好

係
一發脾氣 我就好頭痕

最憎人發脾氣

因為我以前見啲人會話外國人係expect呢啲係你嘅責任 所以唔會幫
但係我發現呢個只係傳聞

冇嘢吓話

樓豬回來了

我以前都會
呵返樓主

你真係好乖 但係咁遲去仲有咩買

買菜 今晚binlo

乖丸

收工

收工師

蒜蓉炒豆苗 好食
小棠菜麻煩好多但係都啱過年食
瑤柱髮菜做芡汁 都係好好食

話說我老母之前攞咗啲豆苗嚟打bino
口感脆脆地幾得意

Binlo見到呢啲菜會嘔血

一年唔係好多次次 冇所謂啦

唔使好似我 今晚食自己

。。。。。
小棠菜可以
豆苗就 唔好呀

打邊爐食皇帝菜 好食

下次叫樓主約打邊爐
全菜 預埋你

有少少似茶記 羅宋湯

我會買多啲肉應對佢啲菜
自己一個食？抱抱

油麥菜都唔錯！

食多啲菜 真係對身體有益
細個都唔鍾意
可能而家年紀大 食菜多個食其他餸

我哋都慣咗啦
唔抵得就快啲搵返個(真小妹)

覺得你地好搞笑 係度算係呢半年入面其中一件值得開心既事

屋企其他人 入晒祖屋團年
心情唔好 唔想應付親戚 唔去

油麥菜要豆豉鯪魚炒
呢個係定律

皇帝菜！識食！

做咩成日都要樓豬約

你開心就好

想食豆豉鯪魚！

Yay 多謝

佢鍾意食咩呢
我淨係記得腐皮

笑一笑 世界更美妙

唔好講笑 三色豆真係好難食

我見好多小妹想約你呀嘛

利申唔係我

揀完出嚟 發現有50%都係三色豆

佢同你地都一樣 鍾意食魚皮
一定要夠脆
之前仲話買炸魚骨俾佢食 都未買過俾佢

係邊個小妹想約me

唉 就係差叮一聲

想睇獵豹廚藝

辛苦晒

想睇

飲食師

減肥 食小餐

唔食野點得
點都食少少
我要增肥

有冇蛋糕推介？

搣埋俾你食啦

自己焗最抵

我餵你

焗咩蛋糕？

殘廢餐

甘筍

Cake mix

我地又見面啦

豐富到好想食

你仲欠唔欠細妹
我好乖架 識自己照顧自己 唔賴床 唔洗人擔心

好豐富

樓豬就嚟又要開新post

好豐盛

毒L我開左罐可樂飲新年快樂

我真小妹嚟架無棍

嘈啲咩我以前都係同家姐瞓 一直都相安無事

悶。。。。。